當年奧雲+巴路士真係J到出血

金球獎+歐國盃金靴

勁到對車狗攻極唔入, 干查入波造就油王入主開展英超盛世